俾1000萬你要你斷左一條小腿 制唔制

我免費加多隻手都得
願望黎

滿意未

好悶呀 又係依d題目

要，橫掂我都係廢人，我差在小隻腳。傷殘揸車著數好多

留明倒貼一千萬

太多次就唔好笑

我收5m

一只腳膝頭以下斷左好似無咩太大影響

都好
我想揸精神感應渣古好耐

大把人無一千萬都斷啦

唔值